燒山仲未出黎燈既？

唔好燈著片呀唔該
蘋果已經燈左著片

燒山唔係收山啦咩